大家今日點挽殘班外賣囝

call deliveroo係咁催條南亞囝，上到office唔應門，等佢走左再要佢送多次

小心佢爆你門姦左你

唔驚加料？